【支爆發窮惡】譚耀宗引述支那官員 居支那港人需跟新安排繳稅

譚耀宗引述支那官員 居支那港人需跟新安排繳稅

2018-10-26 HKT 12:44

支那明年起實施新的《個人所得稅法修正案》，任何人每年於支那居住滿183天，在全球的收入，包括工資、存款利息、股息、物業收益等，都要按照支那稅率報稅。

在北京，人大常委譚耀宗與國家稅務總局官員會面後，引述對方官員說，香港人一年內在支那居住滿183天，便需要根據支那的稅率繳納個人所得稅，但維持設有5年豁免期。

譚耀宗舉例，如果在第5年離開支那超過30天，便可重新計算5年後才繳納相關稅款，他相信有關安排有很大機會實施。

絕對支持

依法激稅

在中國居住納中國稅天經地義

共享榮耀，當然要負番義務

香港偽人
香港奶共人仕

香港搵既都要交強国稅
之前奶共奶得咁開心

之前條撚樣仲話會同稅務總局傾豁免，
貫徹禮義廉9up當做左既作風

愛支班撚樣快撚啲躝上去住，
納稅比黨啦屌你老母，
記得唔好欠交香港個份呀

會唔會強積金戶口都計埋

譚耀宗舉例，如果在第5年離開支那超過30天，便可重新計算5年後才繳納相關稅款，他相信有關安排有很大機會實施。

一唔夠錢用就咩政策安排都冇用
之前港珠澳個工人死左，都俾大陸徵稅

第五年唔返去30日就得啦。

到時休1個月喺香港唔接JOB 就係啦。

退休金，生果金都可能計。

去到第5年，啲藝人返香港避嗰30日

點知返到去，支那稅局話，改咗例喎，依家無呢枝歌仔唱啦。

話之你3個月，超過183日都要收稅。

好多藝人又會突然 話中意係香港工作了

支那稅局可以查埋香港資產同收入

依家支那有銀行戶口，要你填埋香港身份證，因為方便佢哋去稅局查你稅。

要填份稅局既申報表。

依家哄鳩班支那搵食既港人，等佢哋真係以為五年有得洗牌。

到時無得重新洗牌，仲要追收五年既稅。

YEAH~!!!!

究竟係第5年用 （365-183=182日）定係30日去計

任佢噏

龍門任搬。

跟住話追逆到1997年開始計

肥媽仲唔快啲冚家搬上去住

真係笑唔出 2047之後分分鐘全港都要交全球稅比共產黨

到時香港可能學梗支那城市，負債幾萬億。

行港豬噢都要爭頭位。

睇下幾時係第一個喺支那死於非命既香港外藉女藝人。

跟住特區政府開徵新稅，每個有香港身分證嘅香港人都要交。有中國居住證嘅交多一倍。

五年後香港唔收皮先算啦

唔係不嬲都有咩
識人長駐深圳 中幾年都因為183日規定而多左返香港做野

呢個真，仲要唔使好耐。
分分鐘今屆政府研究，下屆政府推行。
交幾多唔由特區政府話事，全憑中共政府。
百分之五又得，百分之五十亦得。
仲可以以種族來區分，香港土生土長嘅交全年人工一倍嘅稅，唔交就踢你去大灣區（香港除外），仲要唔幫你辦理居住證，你有子女嘅話，想讀當地名校唔使諗。

依家係講梗要收埋香港收入。

好多人香港出一份，支那出一份，支那嗰份就求其出幾千，夠生活費就算

香港出份大，咁香港嗰份唔使交支那稅

以後無呢枝歌仔唱，香港嗰份都要收先大鑊。

個個月唔見幾千都似。

明白了 支那tax bracket仲要set咁低 真係fat fat

佢個免稅額同無都係唔得差幾多

真係搵荷蘭叻出嚟。

呢鑊你仲唔冚家剷.jpg

居香港支那人 唔該都收稅 thanks

本身已經住多過5年果啲應該無得豁免

共享蟻民榮耀

有冇可能去到第五年出境嗰時
俾人閘夠三十天
之後再征税

如果三十日係連續計，都幾多人要交稅

一定係連續計啦

斷斷續續多過30日，都可以住滿183日啦。

唔洗,先前有工作證制度

但如果你廣東撈開係無人理你

係上海嚴d

德政

大陸稅係環球稅

姐係你香港無錢住上大陸住果班一樣要跟香港份糧交

同埋好快會資產增值稅
你香港有自住樓都taxable

遲啲返過1日支那嘅居港港人都要收全年嘅稅

你上左艇仲想走？

支持大陸政府依法徵稅

支持抽多d建設一個美好大中華

愛國愛黨，交税是天經地義的事

有公民權利就有公民責任

好老實5年內每年都係支那住多過半年嘅

都應該強制要求用居留證出入境

成日吹好鐘意支那果班

更加快D去申請個居留證做個真正支那人

在全球的收入，包括工資、存款利息、股息、物業收益等，都要按照支那稅率報稅。